連登有愛：月尾了，百發百中大佬抹屎兒係時候交租餵狗

每個月交租當餵狗百發百中呀大佬

mark已book, 月尾推一推

抹屎吧交租未

上年7月至12月百發百中抹屎儿大佬偷偷的留下負皮

驚抹屎吧做儍事

有人係阿根廷既一條小村莊見到避世既沒事兄